點解中國同歐美唔識將中國象棋同國際象棋擬人化再出GAME

擬人化之後捉棋就會更有打仗FEEL

唔好話中國象棋同國際象棋
將鬥獸棋整成動物, 將飛行棋整成飛機, 每行一步都有動作/動畫睇都有FEEL d啦

飛行棋好似真係有

哈利波特有game

會吸引到小朋友嘅

畫做大波妹好過啦

細個玩過隻pc 國際象棋 (記得仲係3吋碟年代），啲棋係立體同會動..。好記得隻rook 唔動時就咁係城堡，動時會變做石頭人行。埋到去食人隻棋時又會兩隻棋打交咁，係幾正。

不過捉棋遊戲唔會hit, 自然又唔會有公司去出。
始終啲動、動畫都會係千編一律，睇得多都會悶

擬人女體化

樓主今年幾歲？

大家都上緊兒登, 有d野唔洗講, 大家心照啦

以前有隻暗棋game，D兵呀、帥呀全部都係公仔嚟